{
    "product_id": "laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003",
    "url": "https://thegioididong.com/laptop/dell-inspiron-15-3520-i5-71027003",
    "questions_answers": [
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_01",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "13.990.000₫",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có giá 13.990.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_02",
            "question": "Màn hình của Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có độ phân giải bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Full HD (1920 x 1080)",
            "long_answer": "Màn hình của Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có độ phân giải Full HD (1920 x 1080)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_03",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có kích thước và khối lượng như thế nào?",
            "question_category": "thông thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 358.5 mm - Rộng 235.56 mm - Dày 18.99 mm - Nặng 1.9 kg",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có kích thước Dài 358.5 mm - Rộng 235.56 mm - Dày 18.99 mm và nặng 1.9 kg."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_04",
            "question": "Loại RAM của Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) là gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe rời)",
            "long_answer": "Loại RAM của Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) là DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe rời)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_05",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có hỗ trợ khe cắm HDD SATA không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Hỗ trợ khe cắm HDD SATA (nâng cấp tối đa 2 TB)",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có hỗ trợ khe cắm HDD SATA và có thể nâng cấp tối đa 2 TB."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_06",
            "question": "Card màn hình của Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) là gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Card tích hợp - Intel UHD Graphics (Iris Xe Graphics chỉ hoạt động với RAM kênh đôi)",
            "long_answer": "Card màn hình của Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) là Card tích hợp - Intel UHD Graphics (Iris Xe Graphics chỉ hoạt động với RAM kênh đôi)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_07",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có kết nối không dây nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax)",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có kết nối không dây Bluetooth 5.2 và Wi-Fi 6 (802.11ax)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_08",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có webcam không?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "HD webcam",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có webcam HD."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_09",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có thông tin pin như thế nào?",
            "question_category": "thông thông tin chung",
            "short_answer": "3-cell Li-ion, 41 Wh",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có thông tin pin 3-cell Li-ion, 41 Wh."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_10",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) được trang bị hệ điều hành nào?",
            "question_category": "thông thông tin chung",
            "short_answer": "Windows 11 Home SL + Office Home & Student vĩnh viễn",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) được trang bị hệ điều hành Windows 11 Home SL + Office Home & Student vĩnh viễn."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_11",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có bao nhiêu đánh giá và điểm đánh giá trung bình là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "2 đánh giá, 3.5 điểm",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có 2 đánh giá và điểm đánh giá trung bình là 3.5 điểm."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_12",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có mấy màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Không có thông tin",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) không có thông tin về màu sắc."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_13",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có thiết kế như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Không có thông tin",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) không có thông tin về thiết kế."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_14",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có thông số kỹ thuật gì về khối lượng?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Nặng 1.9 kg",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có khối lượng nặng 1.9 kg."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_15",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có thông số kỹ thuật gì về công nghệ CPU?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Intel Core i5 Alder Lake - 1235U",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có thông số kỹ thuật về CPU là Intel Core i5 Alder Lake - 1235U."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_16",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có thông số kỹ thuật gì về tốc độ CPU?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "1.30 GHz",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có thông số kỹ thuật về tốc độ CPU là 1.30 GHz."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_17",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có thông số kỹ thuật gì về RAM?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "8 GB",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có thông số kỹ thuật về RAM là 8 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_18",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có thông số kỹ thuật gì về đồ họa?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Card tích hợp - Intel UHD Graphics (Iris Xe Graphics chỉ hoạt động với RAM kênh đôi)",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có thông số kỹ thuật về đồ họa là Card tích hợp - Intel UHD Graphics (Iris Xe Graphics chỉ hoạt động với RAM kênh đôi)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_19",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có thông số kỹ thuật gì về cổng kết nối?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 2.0, 2 x USB 3.2, HDMI",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có thông số kỹ thuật về cổng kết nối bao gồm Jack tai nghe 3.5 mm, 1 x USB 2.0, 2 x USB 3.2, HDMI."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_20",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có thông số kỹ thuật gì về kết nối không dây?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax)",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có thông số kỹ thuật về kết nối không dây bao gồm Bluetooth 5.2 và Wi-Fi 6 (802.11ax)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_21",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có thông số kỹ thuật gì về thông tin pin?",
            "question_category": "thông thông tin chung",
            "short_answer": "3-cell Li-ion, 41 Wh",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có thông số kỹ thuật về pin là 3-cell Li-ion, 41 Wh."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_22",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) được trang bị hệ điều hành gì?",
            "question_category": "thông thông tin chung",
            "short_answer": "Windows 11 Home SL + Office Home & Student vĩnh viễn",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) được trang bị hệ điều hành Windows 11 Home SL + Office Home & Student vĩnh viễn."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-dell-inspiron-15-3520-i5-71027003_qa_23",
            "question": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có bao nhiêu đánh giá và điểm đánh giá trung bình là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "2 đánh giá, 3.5 điểm",
            "long_answer": "Laptop Dell Inspiron 15 3520 i5 1235U/8GB/512GB/120Hz/OfficeHS/KYHD/Win11 (71027003) có 2 đánh giá và điểm đánh giá trung bình là 3.5 điểm."
        }
    ]
}